<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<!-- Copyright 2003-2015 Rui Nuno Capela <rncbc@rncbc.org> -->
<!-- Copyright 2015 Olivier Humbert <trebmuh@tuxfamily.org> for the FR translation-->
<component type="desktop">
 <id>qjackctl.desktop</id>
 <metadata_license>GPL-2.0+</metadata_license>
 <project_license>GPL-2.0+</project_license>
 <name>QjackCtl</name>
 <summary>JACK Audio Connection Kit Qt GUI Interface</summary>
 <summary xml:lang="fr">Interface graphique Qt pour ke kit de connexion audio JACK</summary>
 <description>
  <p>JACK Audio Connection Kit - Qt GUI Interface: A simple Qt application
   to control the JACK server. Written in C++ around the Qt framework
   for X11, most exclusively using Qt Designer. Provides a simple GUI
   dialog for setting several JACK server parameters, which are properly
   saved between sessions, and a way control of the status of the audio
   server. With time, this primordial interface has become richer by 
   including a enhanced patchbay and connection control features.</p>
  <p xml:lang="fr">Interface graphique Qt pour le kit de connexion audio Jack :
   une application Qt simple pour contrôler le server Jack. Écrite en c++
   autour du kit de développement Qt pour X11, presque exclusivement en
   utilisant Qt Designer. Fourni une interface graphique simple de dialogue
   pour plusieurs paramètres du serveur JACK qui sont sauvegardés proprement
   entre les sessions, et un moyen de contrôle du status du serveur audio.
   Avec le temps, cette interface primordiale est devenue plus riche en
   incluant une baie de brassage améliorée et des fonctionnalités de contrôle
   de connexion.</p>
 </description>
 <screenshots>
  <screenshot type="default">
   <image>http://qjackctl.sourceforge.net/qjackctlMainForm1.png</image>
   <caption>The main window showing the application in action</caption>
   <caption xml:lang="fr">La fenêtre principale montrant l'application en action</caption>
  </screenshot>
 </screenshots>
 <keywords>
  <keyword>Audio</keyword>
  <keyword>MIDI</keyword>
  <keyword>ALSA</keyword>
  <keyword>JACK</keyword>
  <keyword>Qt</keyword>
 </keywords>
 <url type="homepage">http://qjackctl.sourceforge.net</url>
 <updatecontact>rncbc@rncbc.org</updatecontact>
 <project_group>rncbc.org</project_group>
 <kudos>
  <kudo>HiDpiIcon</kudo>
  <kudo>ModernToolkit</kudo>
 </kudos>
</component>
